[急] 政總又開始玩水馬圍城!!!

圖中圈住嘅又係嗰d高過人嘅水馬

幫手推

推

放工再去影下

屌喇星 下面有條長啲嘅你唔圈 圈個咁難睇

圍囉，流水式社運，我地夠鐘就走去第度

水馬度爛鬼鐵門又可以封埋就

有本事成個香港都用水馬陣

下面嗰自6月都o係度,所以唔再強調,圈住係新加

笑到我仆街 我一開始心諗圈乜鳩 睇一睇下面長果條即刻明晒

走之前幫人閂門

研究下點放水~

冇圈係自有永有,圈左係今日新加嘅

痴線..我都諗左好耐佢做咩要圈圈果度，係咪有特別唔同

水馬擋唔擋到水炮車

係咪好似condom咁屌穿左既野就裝唔到液體

上次71係咪有人話水馬上面俾人搽左野會"乸"手？

冇圈係自有永有,圈左係今日新加嘅
冇講清楚係在下不足

太古西北要連儂牆

我估推得郁 但唔會散
因為一個勾一個

但你想點 十個巴打都未必推得郁一個 你想用黎做防線？

樓主捨易取難 Hoball btw求攻略放水

Physics攞A o既入黎!

推一推

隨時圍到連個門口你都見唔到~

圍囉 水馬又唔撚識郁 人就識郁既
你圍呢到 咁咪去第二到囉 睇下邊個快?

仲拆哂D鐵欄添。

平時地盤就用尖野, 隊埋去, 向下一湯

果時親身研究過佢個放水塞位, 係外面伸手掂唔到
睇下有無師兄有新指教

姐係之前會議既内容係真?

好撚正

圍嚟比720用㗎
你知班撐警幾恐怖㗎啦, 分分鐘衝政總㗎嘛

以前木門開癃 , 用過呢 set 野

佢唔會用水馬圍實哂成棟野，點都留返出入口

頭幾個留言既重要性，多得佢我先睇到水馬

————— 七大訴求 —————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

手搖鐨

用gaffer封返

要再加個入氣位,水會出得快D

以彼之矛攻彼之盾

圍住就係防你班暴徒啊

好想知平時D巨型水馬放邊,咁Q大件

已經計到樓主位置

咁都有得笑 DLLM

200 IQ

唔難丫

即係用水馬貼連儂牆

ip都唔洗check

咁細個洞會唔會滴滴仔到出年

be water my fd

仲細 ? 2-6吋任君選擇

直徑越細越慳力

用電鑽放水OK?

鑽多幾個咪得

咁都有得笑

成幅清明上河圖都可以貼出黎

屌你老母 ip都唔洗check

gap gap 聲

再插穿個gaffer

[黑色0.3警告] 張超雄事件 - 論0.3分化議員與群眾手法

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

幫幫手

用火鎗燒個窿應該可以？

or

true

其實好似冇拆走過

轉去中環 銅鑼灣囉

放水→借用→入水？

唔係講笑，佢哋圍到咁實一實
真係冇預過有人會失控掉器由蛋嗰啲嘢入去？

水馬啲膠好厚，用電批好啲

一個政府搞成咁都未冧檔係極權國家先會發生

樓主應該一開頭盲到睇唔到長果條

叉電果啲 ? 力大嘅貴 , 快無電

水馬厚度硬度可能鑽三四個2吋癃就無電 , 不過可以帶尿袋再叉

feel 到D 火

普通水馬陣。動動腦筋就破到。

咁膠點拆㗎搖控飛機好好玩呢721跟720都有兩日玩好kai心

諗起呢個post
［突發有圖］消防處新車好靚

本樓睇唔明張圖 睇完你呢句就明了

發夢個陣敲過下 外殼好厚

出現啦，膠鐵馬

721同我出嚟！

有冇咁驚

係囉,做咩唔圈下面?